［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

尋日經過旺角太子油麻地等地
發覺勁少721嘅文宣街招
比起612個陣實在差太遠
希望各位可以幫手
Print大量文宣洗街！
貼自己區又好、貼旺區都好
大家一齊努力

721見

推

推呀

推啊
幫我推上熱門

721 見

起身貼野啦各位

721見

冇問題

多謝你

講得幾好，值得比多啲人知

五大訴求 缺一不可
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721

推啊

推撚到上熱門

Push!!

同我出盡力推

721港島見

人哋出曬文宣機器啦，我哋係時候落街宣傳

推呀
721港島見

推
加油啊各位

推啊
print嘢派

推上熱門啊屌你

推上熱門

Push ah

push

今日各大報章A1 歡迎補充

隔離post見到，人哋吹大雞煲720啦
我哋都吹返大雞煲721啦

出街見唔到人阿, 快D幫手文宣

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

7.21港島見

同我落力推上熱門啊

街站呢

要加速上熱門

Push

推啊
人哋三毛開始搵舊posts推啦

去緊書展

街站文宣！

瘋狂airdrop！

推啦

721 全民大整連儂場
係港島一邊行一邊貼
遍地開花 低成本效益大夠和平

721太遲啦
720一於等班撚樣廢老出曬去集會就貼撚曬成個熱門區

講緊聽日遊行果時如果唔想鳩行完就算數可以一路行一路整 谷定下一次民氣

不過今日出街都會周圍airdrop人

屌咪掛住睇其他posts住啦
落力推

邊撚個負皮啊屌你老母

等我為大家回憶下決定721去定唔去

香港人好善忘，要remind下佢哋！

推啊香港人

推啦你哋

【721先遊行呀！】 yahoo 十大熱門搜尋：反送中720遊行？

最後一日喇

落力啊，唔好輸

朗豪坊 旺中airdrop!!

721 新香港

今日落力鼓勵屋企人同朋友一齊出黎!
721齊上齊落

721同我call齊人馬出嚟
以人數同保皇中聯開拖

大鑊喇

唔好淨係正評就算啊
出盡力推啊

多謝你咁落力幫我推啊

加油啊

唔推唔撚掂啊巴打
真係好撚驚721唔夠人

人手推番有用post

推晒721嘅po上熱門啊！！！

同我人手置頂

推到街站出人！

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

721見呀

Up

真係 街頭宣傳好重要

真係好唔夠！

特別對家仲要隱晦唔講720係撐驚集會

推 提提身邊 淺黃 中立人士

721見

我都驚
唔求多過200萬
但求唔好咁少
唔係就對唔住犧牲左嘅烈士同比人拉左嘅義士

有69嗰種規模就好好架啦
淺黃同中立係最需要拉攏嘅人
所以大家除左擺街站都要瘋狂call人出嚟同埋po story宣傳721啊

岩啊
大家一齊努力

咁都負評我
推啊

有朋友會係屯門做文宣
其他區既手足都要加油呀！！！

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

大家一齊努力

push！
721維園約定你

推推

“721見”大咒正式開始

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌佢老母任達華霸撚住熱門

推
上熱門

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

咩料
做實事嘅post反而上唔到熱門

推!
今日全力宣傳721!

紙後面搵咩貼？aa膠？

pish

再推!
推曬721啲posts上熱門呀，仆佢條街唔想再見到任達華!

明天一齊帶頭講這5句口號, 4字句, 多人叫, 群眾易跟啲, 聚焦5大訴求

咁搞法真係會失焦

721 push

Pish

One day more

推啊各位

幫推

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

721全部同我出嚟！

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

停止推卡士蘭post

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

推
唔想再喺熱門見到卡士蘭達呀
721 d post去晒邊呀

其實有心既人一早留意到有遊行會自動自覺出黎
冇心既你痴幾多文宣都冇用

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

721 up

高登 香討 Uwants Bk 都要狂貼！

要人

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

點評時下局勢

push 721

光復香港 時代革命 香港建國

貼野喇

再推

721 港島見

Push
集中721
不要任達華洗板

香港人加油

兄弟爬山 一齊努力

維園見 721

推走任達華

721 一起努力 再展香港人的心聲

推所有721 post

推!!
推番721post上去

五大訴求 一個都不能少

拎曬其他人嗰啲出嚟，圈撚住個“民建聯”

仆街任達華仲唔撚從熱門落台

721 人民的力量

Psuussis

721 一齊推

推721啦

香港人努力

push push
721見

借位推一推

我無野講

推！

721街頭文宣唔夠

721 推

巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

721 尋日一直癡緊

無嘢重要過721 一定要正苦回應5大訴求

一推再推 721見

721 港島見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

推 文宣真係唔夠

上呀

PUSH

今日落大雨，派傳單嘅文宣手足要小心淋到
去連儂牆洗版都係一個唔錯嘅選擇

推！ ！

今日全力宣傳
聽日見!

推到上熱門，洗走任達華

已經日日print721

up

要幫手推埋呢個post，如果唔係點對得住一眾文宣！
721晏晝3點維園見

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

要

而家出去派

文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

點伸到入去

貼街招攻略

工具
噴膠（推薦）
好處：快
痴得實

壞處：貴（約$70-80）
較難搵到（文具店有售）
會噴到隻手都有
噴嘅時候好大聲，周圍啲人會望

建議：直接噴落張紙再痴
痴高啲，冇咁易比人meet，有高嘅巴絲幫手更好
兩個人一組，一個噴膠，另一個貼
唔好同一個位噴太多，乾唔切會痴唔到
長頭髮絲打要紮頭髮，唔係會噴到成頭膠

兩隻都用過，個人prefer上面個隻多啲

雙面膠

好處：平
易搵

壞處：好撚慢
煩，meet雙面膠會製造好多垃圾，到時成手都係垃圾好鬼煩
易甩

建議：將所有poster貼曬雙面膠再拎出去貼

文宣
A3A4A5都可以
視乎你要貼咩位
打直嘅poster最好，打橫個啲難搵位貼
最好彩色

可以嘅話係公司/學校print，慳返啲錢
但聽聞有啲u嘅食蕉會唔比你印呢啲野（有待fact check ）

影印鋪我推薦晴日印務
地點：旺角好景商業中心地下
老闆616都有去，原本佢諗住唔開鋪，但專登返黎幫文宣組印野

任達華關我撚事

721

#5
文宣圖

#474
貼街招攻略

推啊

屌 推啊
721見

聽日一齊出黎呀
721齊上齊落

海報多 好有心 當然出黎啦

頂返緊city print
好彩你提一提我

推啊

即使佢收你 你強硬咁同佢拗佢哋都會比返你
學術用途講真你任意吹架咋
要知道上次有食蕉收左69定唔知616跟住好大件事

明白
多謝提醒

今日派街坊

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Gogogo

721721

推
貼返啲貼喺自己嗰區呀！
721維園見

有無人陪我一齊貼？ 驚

72港島見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有人冒警有人冒警有人冒警

你print，我貼。tg?

葵芳勁多喎 十張就有一張係721

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

Sorry 我唔得閒
貼完仲有其他野做
有冇巴絲組隊一齊貼

依支野真係好撚正
建議print A3
A4細到

大力一推！

721 全部人同我出去遊行

任達華都上到熱門
點解我唔得

岩岩有巴絲係橋到派傳單
一齊加油啊

派啊 推啊

Push
有用嘅大家幫手推一推，網軍已殺到，團結就是力量

我要上熱門

721
維園見

721
維園見

721
維園見

同對面班網軍死過

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

聽日見